唔出名嘅黃店真係好撚慘

仲話搞咩黃色經濟圈 淨係幫襯出名嗰啲

甴近平

黃色經濟圈必須發大嚟做

真

其實你話可唔可以將 Lenon Wall 啲 post 貼去黃店餐廳入面呢? 當然先要問老板同意
(小弟唔知得唔得, 淨係自己諗吓啫)

企出嚟表態都需要勇氣 咪當人condom

Push

有冇諗過你連地址都唔寫點懲罰佢？

我好少經過依到 下次再問問

荔枝角長沙灣道地下1D鋪億利工業中心883號

咁多間嘢食，唔講真係唔知，比多啲資料出黎好過咁樣講悔氣說話啦

咁我正常行過見佢鋪面乜文宣連儂牆都冇, 咁自然唔會特登幫襯佢架

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

灰心在於呢樣 出名嗰啲大家實記得 但大家有種惰性係懶得搵其他

咁你不如幫佢報上IG 夾公仔好過啦
個個都係睇住黎搵黃鋪 我街客點知你真黃定扮? 唔通行去cashier問喂你藍定黃 咁樣?

唔係唔想幫襯 而係你都要比人知你係先得架 上黎發悔氣無用

懲罰

推

推
多啲老闆加入黃色經濟圈

悔氣說話真係好撚難接受，佢都識講唔出名
倒不如講多Ｄ資料比大家知等大家去查證同幫襯
出錢支持運動／同路人，香港人係會好主動同樂意去做架

其實黃色經濟圈都仲係起步階段，無必要灰心嘅。
不如幫下手同佢做宣傳，可能多啲人認識遲啲會好呢。

ok 我錯 下次改下啲語氣

出咗名反而容易比藍黑搞，亦搶走唔出名黃店嘅生意，整體效果不太理想

最好係大力宣傳同罷買black list藍舖，等生意由非black list 商舖(黃店)按服務表現自由及公平地分配

雖然我知間野係邊
但係你唔講個地址出黎人地點去

#7有地址我見到
個位置就係長沙灣廣場近東X堂過對面馬路（美孚方向直行）

貼個黑警死全家係鋪面
行過路過實望下幫襯
兩家茶飯唔係咁易食

黃色經濟圈真係好靠大家報料同查證，所以大家知道既真係可以上whatsgap 到update下

查咩證 做出面就係人都知
自己低調食兩家茶飯重想人發掘良心小店？

黃色經濟圈 可以加廣告元素
比黃店賣廣告

有d黃店仲要唔響個map到
不過我都唔知真黃定假黃

push

啱， on9 自己唔話人聽係黃撚知啊， 底調就咪撚話黃啦

係第二個post 提過，再post 多次
有無可能出名嘅黃店可以幫手係收據到提議附近幾間無咁出名嘅舖頭？類似人氣黃店推薦制度
即係水門雞同清玉咁
食完雞，睇水門雞張收據去清玉買野飲
買完野飲，睇清玉張收據去附近食糖水/ 買零食
買完零食，睇收據去附近買日用品
除左app，大家可以有另一方法快速知道黃店
藍店亦較難混入

真心 你班友 幫襯下小店啦

有無記認可以即場睇呀

甴大大

係....
所以我不嬲唔搵龍門 水門 清玉

又要排又大把人幫襯

黃豬連 貼紙計劃係咪俾人object咗？

唔做啲野鬼知佢係

你貼張5大訴求係出面咪得

sad but true

朋友鋪頭 因為個pt 講左句 籃籃地既說話
就做左疑似籃店 真係
我的朋友不是我

有無得報上google map個個
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

最慘係就算而家再整文宣連儂牆
就會俾人質疑點解11月先整
老實講,根本解釋唔到

前兩日經過先幫襯過黎，明明行兩步就有野飲買都專登行過大馬路去幫襯佢

無撚有錯

AGGER

想問下如果間黃店係德福到應唔應該懲罰佢

呢招唔得啦
宜加d藍店賤到好有心機咁整埋連儂牆出黎扮黃店呃人

唉識大把黃店係咁接濟手足
但唔想俾黑警上黎搵文具搵手足
名都唔放上張list
真心respect

要靠人宣傳 同落list

我淨係識openrice搵黃店同埋instagram
我諗好多人都好想幫下啲小店，不過無從入手
利申:經常性幫襯小店

曱近平

呢間野偏貴
叫過4餸麵食唔飽
叫過腐竹糖水又唔夠豆味
幫襯左幾次唯有再搵其他黃店食

炒個PT，澄清番。唔好話個PT慘，我地勢不如人，就要狠一點

咁要大家知佢黃先可以去懲罰佢㗎⋯⋯
唔知黃唔黃，一般我入都唔入。
但首先佢要俾我知佢黃囉。

呢個真
甴近平

米豬連貼都無，行過都唔知啦

其實呢d情況係應該係地區tg gp到講
呢類型飲品舖好多人會幫襯 你係連登發悔氣真係冇用
仲有住其他地區既人自己個區都有黃店 大家各自集中自己個區先啦 成個連登唔係全部住你個到

唔好幫自己舖宣傳啦五寶

咩資料都冇嘅話 我偏向幫襯啲fc 咗先

btw 甴近平

習近曱甴

甴近平呀

我自己唔會, 但如果好趕時間要在果個範圍食就可能會

有無係Google map 黃店，有實會幫襯

連儂牆係偏中立 扮有良心
講緊貼黑警死全家

大家唔好掛住懲罰龍門

你都識講唔出名啦屌你老母，佢自己又唔令自己出名 d , 你又唔幫手令佢出名 d ，淨係識開 post 屌屌屌放負，撚知佢係黃店咩，想出名咪成個連儂牆貼係鋪頭度咪識去幫襯 lor

元朗黃店都好撚慘
一個二個驚鄉黑就唔入去支持

收到

黑警知得仲快過我地

大家幫手update
依家一直係跟住黃店地圖幫襯

18區黃藍食店Bot

出名既黃色留俾打卡撚
我只食唔出名

講得啱

依家要好聲氣真係好重要

會去懲罰下

我同意 分散幫襯
人地唔做我地做

同d 港女一樣
唔出聲撚知你諗咩

其實必須靠當區居民support

仲有幾百間 根本要靠大家自己去搵

完美...

荔枝角 我成日飲

咁其實 唔係老奉佢黃就要比錢佢洗架
有難食既黃店架都
利申我無飲過呢間 但黃店之餘我會考慮埋食物質素

咁佢係養藍人，但又唔澄清，係咁架啦，你叫佢開番個連襛牆囉

好難知

由近平

黃色經濟圈有排都未成形
200萬人其實就連黃色消費習慣都未做得好

加入黃map，減緊肥都食爆飲爆佢，最多跑多兩個圈

去過某啲黃店係門口睇 食完出嚟都唔知邊度黃

其實食過一次就記一次，愈少人食就畀加分，會唔會易分配啲

其實好多人都習慣出街睇咗黃藍地圖再幫襯，我個人喺咪出名都一視同仁，盡量只揀黃店食，其次先喺無表過態嘅

曱甴近平

我有經常去懲罰㗎

食完都唔知原來係黃店嚟
你想點出名？

甴近平
曱甴王 警甴

夾公仔app投票個介面整得好差
淨係list out出黎 無分類/分區等等 有無人會咁得閒由頭碌到最底?

利申有幫區內唔出名黃店報料 但發覺無人投票都係登唔上map

咁你又會知佢係黃店？！

靠夾公仔

你係真香港人的話, 可以幫佢REGISTER...

PUSH
借位一用....
千祈唔好去囉

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

唔好淨係去龍門呀

Pushp

老老豆豆
黃店就係應該要用咁樣去分類
敢膽企出黎同前線抗爭咪會得到人既尊重
如果唔肯貼又要有so 咁咪同建制啲利益狗一樣
當然唔係屌黃店，只係幫手家排個先後

點會，之前都冇叫開

Sor 唔出名打卡冇人like 呀

岩

首先班兒登仔唔好乜鳩都話人人血先啦
啲黃店點敢宣傳呀

唔係話想指責咩
不過藍黃database可以再update得快少少

唔係唔想去幫襯
只係而家幾個黃店地圖資料都唔齊全
想幫都幫唔到

要靠出左名嘅幫手宣傳 最好貼哂附近黃店喺門口 好似聯盟咁

其他巴打自己都醒目啦 見龍門條龍咁長就去搵其他黃店啦

睇地圖睇原因
呢間85已經罷市

推
推
推

佢地有份罷工

睇地圖睇原因
85已經罷市

昨天經過都有幫襯

咁你咪幫手宣傳+加佢入黃藍地圖，大家就自己會去

出

ou sh

點證明係黃？

幫推

講晦氣說話真係好撚7 on9

加左都唔會去架，深水混醬坊係添福隔離，潻福排長龍但混醬一個人都冇

貼埋啦

黃店捐錢>黃店認證>黃店工會>大罷工機率上升

自己投稿啦
呢啲有得怪人既咩

我想講呢間野係藍 ...

推呀

見到佢地Facebook 9月2都有罷
遲下去幫襯下先

啱

貼藍絲group幫佢宣傳下囉
貼埋黑警出黎已經係揀邊站
擺明會得失一邊
咁都比佢食哂兩家茶飯 都冇計架
黑警比人貼野屌住都要入去食咁賤

慢慢比機會人地改善啦 佢都係義務做
Ig 有個分哂區 仲會有hashtag方便人搵 不如試下報埋過去

其實宜家有地圖可以畀大家用黎搵黃店架,請大家積極啲用

Pish

冇可否認, 但APP係方便過MAP OPENRICE 同TG BOT

其實我地只宣傳籃店名不光顧，不講黃店名，費事佢地俾衰人攪，大家點睇？

睇嚟黃店要多啲防偽

都唔只關舖頭有無貼事
貼舖頭太易招惹藍蛆
但自己人有無打開個黃藍地圖去揾食更加重要
有心每次食野都揾黃店的話跟本當刻身邊選擇唔多
一定會揾左啲唔出名嘅出黎

大家分散投資

呢個idea幾好 推
同埋可以考慮下黃店同黃店一齊做優惠
例如憑黃店A嘅收據去黃店B買野 可以當2蚊用
可以吸引啲街客幫襯埋其他鋪頭

我一日印100張都得啦
到時變晒人血饅頭

有e肚仔

01野嚟

等等啦 仲未完全普及

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

唔係米豬連咩

好似話好易比啲偽黃藍店冒認
要諗好點處理先再推

馬鞍山新港城3期3間黃店都乞食

絕對要呀, 最好當區小店老闆自己組織出一個類似聯盟
聯盟鋪面可以互相賣廣告
同埋結合起既時候力量更大

together we stand

講多啲

信黃色經濟圈嘅小黃店真係傻鳩囉

利申：食完水門

無update list

黃藍地圖

呢間野係幾個人一齊開 有幾個老細都係藍 點解一直都唔貼貼紙因為老闆之間有分歧

咁我都明白嘅
check完地圖都會㩒入去睇廣告G持下
IG個邊我都去報下先

其實真係好需要整一個database save哂已知嘅黃店，之後再整理18區，最後整成一個表貼係啲出名嘅黃店做宣傳，等啲人等緊嘅時候望到張紙可能會轉去附近啲近嘅黃店

幫o巨卜名

呢個真

分黃藍店其實好易
門口貼區選民主派候選人一律當黃
門口貼非民主派候選人一律當藍
門口無貼同兩者貼晒請自行判斷

For real

有時d 鋪頭冇人食 係有原因
你本身都冇人食，唔係諗住細細聲表左態，就可以幫你搵到生意

我就係要呢啲.jpg

放d野係門口 等人易d知

其實呢家keep住好多人報料 但大家都話無點update
有機會係因為fc方面用左好多時間?

Want push

元朗國就快D搬走咪再交租出鄉黑喇

最緊要有app配合
黃色產業，141包膠

運動係杯葛 藍店，大家要消費就去黃店
但咁多黃店要人幫襯你都要自己爭氣

我都中過伏, 一入去部部電視都CCTVB既屌

今日有野做係紅磡黃埔一帶來來回回左成個晏晝
全部黃店都要排隊
激死我

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

知唔知點解得出名果幾間
因為好多人都只係知道出名果幾間
真黃就係店到貼下文宣果啲
我相信大部份人都會9秒9衝入去

冇錯 所以我都即課金買左
希望佢可以賣得再貴d
$8太平 呢2日uodate都見到有改善

要學太子啦 有黃色地圖

不過要整好啲

所以黃店都要好好懲罰！

大佬呀，咁多間鬼知咁多間咩

你咁樣鬧大家都無用㗎，不如幫下手宣傳佢地仲好啦

最好聯合附近或同一區黃店一齊發大搞

我諗風氣上面，手足真係做得未夠，因為唔係每見到一間店都check下黃定藍，所以大家只去出名嘅舖頭，因為「咁就實無錯啦」嘅諗法。

如果黃店能夠做到咁樣，手足見到真係唔買都睇多兩眼啦

坦白講，雖然唔係話好好味，但係行過都幫襯下老闆仲好好人，好好傾，幫自己友先係大家要做嘅事

其實邊有得咁賴 d鋪頭冇表明藍黃 但只要夠好食都會有一定客人架啦

真係需要一個有公信力嘅團隊

搞咩咁多人賴咩太多唔知又盛，根本一早文宣列晒出嚟又有apps
根本係你懶或者貪去大間出名既打卡

買！

珍

推
真係唔好淨係幫襯出晒名個啲
預期日日排龍門冰室不如搵下其他小店

真係飽肚既得蒙面同龍門 其他都係飲品
串噹噹午市又唔開

小心有啲係扮黃
我多數幫襯612, 85已經有罷工表態個啲

大大力懲罰

大大力懲罰佢地

蒙面成九點鐘都仲排緊
平時都出名好食

有啲連登仔係無腦
將員工立場當咗店舖立場

呢下係好 Confuse,
員工放左人入去洗眼但原來老闆係藍呢 D 好多

上次食完程班長,
再去呢間飲草莓奶

岩呀

因為無人知
知道一定會幫襯

好遠

間鋪太細 擺得廿個人都無 但大碗

講得好
一遇黑社會就割讓土地
北角都應該放棄埋

應該以老闆立場為準
店舖收入係直接入老闆袋

其實佢貼到黑警不得入內,我覺得可以接受佢轉黃
黃色經濟圈都係想多啲自己人啫

btw,最近都開住地圖周圍搵黃店買野,
neoguidehk同google map都幾好用

我都覺得係,
否則真係真. 懲罰個員工做多 d 野,
人工又唔會加俾佢.

但好多呢 d 都落左黃藍地圖
自己睇路.

我係黃就直接抄撚咗個藍絲佢,再請自己人啦

真呀一個po講得一間有鬼用咩
明明大把資料整理好一search就搵到

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

無野叫 藍藍地 係藍絲就藍絲 仲請佢姐係認同既立場

推
去親啲黃店都唔太多人

冇名冇地址真係好難幫手

出名喇大佬

唔通你要我行勻全港18區搵出嚟咩

其實我都好刻意搵細鋪黎買
但係有D連黃鋪貼紙又冇 加油字句又冇 APP又冇資料 點幫呀

不完美 可接收 要改善
我們合創黃色經濟

黃老闆好難24小時mon住個員工，員工可能係佢面前無顯示自己係藍
同埋因黃藍炒人，應該俾人告到扑街（當然識玩嘅就用其他理由炒人）

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

自己去黃地圖報咗名先啦

好多黃店唔會自己講 我係黃店
因為唔想食人血饅頭

內鬨時常出現，這兩天尤甚。

「行街見到元氣大排長龍，其實你地爭氣啲得唔得？」

「美心業績回升喇，係咪咁快放棄呀？」

互相鞭策可以，但請先搞清楚你要指責的對象。明明深黃群組內人人有共識，黃優先、綠尚可、紅黑藍杯葛，在群組內甚至上連登開地圖炮其實沒甚意義。

人家根本沒有放棄杯葛，被你如此老屈，又真是深深不忿。

藍店有人龍的原因很多，美心業績跌勢緩和也是意料中事，畢竟香港不是全黃，藍絲雖然沒原則沒動員力，但也是要食飯的。社區的部分老人家與家庭，生活習慣未必能立即有180度改變，單憑一張照片去罵，又實在矯枉過正。

途經元氣或Starbucks看見人龍，勇敢的請直接在現場呼籲排隊食客離開，膽怯但仍想做些事的，請幫忙事後做文宣，繼續解釋為何要杯葛美心吉野家與360；正面宣傳，而非負面指責。

不要說：「屌你班港豬咁撚快屈服。」試著說：「美心個仆街太子女打壓學生，唔好比錢佢賺。」

或者事情會更好。

文：紅白藍孩RWBB

//請大家一齊正面宣傳

其實唔係唔撐，龍門就等如黃店入面既前線勇武，
助養學生，一定係優先懲罰，同屯門果間餐廳一樣
次一等既係參與罷工
再次一等既係表態

一定要幫襯小店呀屌
小店真係好撚慘架

點樣知道呢間系真撐運動既店呢？

真，個個都幫襯最hit個幾間
利申：區內個幾間黃店輪住食

自己做宣傳啦，你唔撚做出面點撚知呀

呢間野開左至少一年
平時一個鐘都唔知有冇五個客
你難飲定價唔岩咪冇人幫襯囉
仲有面比晦氣說話我哋聽

咁佢肯比個地方做文宣 降低文宣組風險已經值得支持啦

反而夾公仔度淨係得少數報料又冇證據，鋪面又乜都冇，真係食完都唔知係黃，分分鐘中埋伏

甴近平

講個地址嚟吖

咁多報料page/ig
你放上黎連登又幫到好多咩？

成日飲喎
呢間真係紅茶專家

同時如果個伙記係藍而老闆又唔做錯都好有問題
咁咪變相比緊資源藍屍？同埋好多手足都搵緊工
點解唔益自己人先？

黃老細未必知個伙記係藍

其實自己想做黃店又俾人知咪自貼文宣囉

如果唔做黃店就無客 會唔會本身都有問題啊

好主意
每區連儂牆都可以劃一個位俾大家知當區黃店係邊

我諗d老闆冇得怪人，宣傳一直都係要靠自己
唔係一味等人黎Post⋯
成幾百間實有d出名，實有d難免拍烏蠅

Good idea

特登觀察下d staff
雖然忙 又未至於做到燥底
辛苦晒佢地

問心，唔好飲唔好食既好難幫襯

不如大家都試下一日一黃店，身邊都有幾個人做緊，大家都可以試下

呢排去黃店食。老實 有啲真係無回頭
不過藍店就一定唔去啫
始終都要有番啲水準先留到客 唔係黃就得

有仆街藍店喺樓下整連儂牆

樓上留比狗入去蛇王

所以咪要靠大家篤灰囉
冇人講又點人知呢間黃定藍

咁藍店貼一兩張文宣就呃到你呢啲傻鳩入去啦

p

呢間飲過一次難飲到仆街...

其實應該分返區Telegram，大家加入再推介個區既黃店會唔會好d？

你d料點黎？
利申識老闆，平時share d野我都好肯定係黃

元朗區

出名既大家都知就唔再提
今日去左“七拾玖十”

地址：嘉城三樓盡頭角位 好入

有連農牆貼 收多左會捐星火/守護孩子 睇fb原來之前已經捐開

去到冇乜人 大家試多d唔同既黃店

因為香港人有時間寧願去證明 譚仔食得、有幾多%日資。 都唔願意花心機搵黃店。

G

推啦

慘

個問題係唔知 咁點幫襯

呢間野係食咩架,得閒行過去下

除左渣哥外未食過出名既黃店

大埔黃店八鯨好多人食 隔離都係黃店間車仔麵就冇乜人咁

721831

I each time dou check the map and go to yellow shop

曱近平！

係附近一定幫襯，thanks

啱呀

尋日食蒙面 原來得老細一個煮 一個水吧一個樓面
老細都仲好好脾氣 找錢仲比左張香港貼紙我
炒哂檔算係咁

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

😂我好鐘意佢個小芋圓 不過佢個位真係好偏， 溫馨提示：deliveroo有得送

其實依家罷鐵，多咗周街行跟住地圖搵，就會多咗幫襯黃色小店

所以罷鐵係黃色經濟圈的第一步！！

亦都反映左重係有好多人無dl app或黃藍地圖睇有乜黃店

喂 大佬你黃係因為公義 民主 自由 唔係為左吸黃絲客架喎
憑乜野一定要客似雲來？ 搞黃色經濟圈係支持同路人 唔係欠撚左你老奉要幫襯你

我就覺得報左就點都加左先,之後先慢慢FC,全香港咁多間鋪你FC完人地可能頂唔順執左啦,如果之後CHECK到係藍嘅咪當毫個幾個月時間俾佢囉,有乜所謂,最後咪又係要死

所以我每次都會幫襯唔同黃店
我地除左幫襯
仲要po上social media幫佢地宣傳

唉

真係有年紀大既人係連儂牆好細心睇黃店list
連儂牆既資訊量, 比大家想像中多好多

鬼知咩

up

咁佢肯比個地方做文宣 降低文宣組風險已經值得支持啦

反而夾公仔度淨係得少數報料又冇證據，鋪面又乜都冇，有時食完都唔知係黃，分分鐘中埋伏

屌人唔做 自己又唔貼
叻

呢間好飲但得一間舖仲要極吊腳以前返果頭日日排

開名啦

受過幾間黃店恩惠
其中有間生意仲幾淡，但都請我食餐好既

包販子 太子
我諗住入去借廁所，出來個陣老闆娘問我洗唔洗飲杯水
飲飲下佢就話要請我食野，比左個menu我叫我任嗌
最後我都有堅持話要比錢，但佢又堅持話老細埋左數，叫我走

果然德 深水埗
老闆娘收平我

水門海南雞
唔洗介紹
多謝佢碗自由雞飯 我由2點頂到10點都未餓

全部真實經歷，打手死全家

我主力係幫襯小店!!

蘭桂坊一間叫sugar dolls既酒吧雖然up dup，但我幫襯多年，老闆娘係黃，居港韓國人，平時示威都有出去，業主租都唔肯減，尋晚見bob叔live間鋪得四條友，今日去探佢尼泊爾partner，一句怨言都無，手足得閒可唔可以去懲罰下佢地？好心up連外國人都支持我地但生意跌左五成都無怪過示威者，依然撐我地，希望你地得閒會去支持下，老闆娘星期五六十點後會係鋪，平時佢partner睇鋪，兩個都講英文，店子雖小又舊，勝在有人情味

所以黃店都有分水平高低....
我都去過幾間，的確有 d 係留到客既
例如唔會因為一間餐廳黃，幾難食都要食架嘛

要加快update 黃店地國

要先Fc係咪黃

負評
試下宣傳鋪名+地址而唔係咁負面

大佬啦 門面文宣/連儂牆都無嘅話 鬼知係藍定黃啫
唔知就自然唔會幫襯架喇
想人知你黃都要有啲表示 唔洗多
貼張文宣都好呀

好多假黃dllm

成個po最有point既回覆
黃店係發自內心支持民主自由既店舖 而唔係靠黃店呢個名黎搵更多生意
一間真黃店反送中支持公義 我相信唔會因為少左客就怨天怨地 因為佢地係同路人知香港發生緊咩事 明白少左人出黎消費既原因
相反某d所謂既黃店 原來只係85罷過工 我唔係話罷工係應份但作為抗爭緊既香港人真係基本野黎已經唔係叫你每次遊行都出席甚至上前線 連簡單直接既罷工都做唔到 真係無話可說
同埋淨係85罷工但店鋪無任何文宣/店ig fb無發表任何支持抗爭既言論 人地鬼知你係黃店咩
真黃店唔止要罷工仲要支持抗爭支持民主自由呢d真黃店先值得幫襯
利申：食緊渣哥三溝

夾公仔又無，門面又無文宣，鬼知你黃定藍咩

咁多位 我想問一個問題

唔好食都要幫襯
市場重來汰弱留強

其實真係唔鍾意幾十蚊買杯嘢飲

呢d珍奶店一早要執柒佢啦...

而家係水門雞、清玉、查理史，醋頭家幾間黃店互推，我覺得好好

我早幾日先喺度問過嚟，佢門口貼啲嘢我都覺得太作狀好似專登做比人睇咁，原來堅係藍

推。

e肚仔係hk01㗎喎
真黃咩？？？

點解會用hk01嘅e肚仔嘅？

我前幾日飲左，earl grey 奶茶加珍珠真係幾好飲

補圖

出名嘅黃店即係做得最多野 做得最多野幫襯多d好合理
同埋唔出名嘅黃店點分到係真黃定扮
甴近平

有冇諗過整黃店貼紙
只要間店黃就有
然後市民見到貼紙就可以幫襯

唔通買野仲要受氣咩 買野會聽到籃絲偉論係我都唔去
一係炒左佢 一係叫佢唔好講野 不過籃絲會聽你講就唔係籃絲啦

俾錢買野仲要聽藍絲偉論 你買埋我個份

如果齋講自己你黃店 任何門面都睇唔出 我就寧願幫襯啲黃到出面嘅鋪頭算

呢個方法真係幾好 有次去葵廣某間地圖有標示舖面有連儂牆而又多人去懲罰既黃店個陣 因為張收據可以拎去另一間舖頭買野有優惠 我先知道個間舖頭原來都係黃店 呢間係地圖上面無標示 門面又同平時一樣 真係唔覺眼

推，食黃店

靜係會去出名嘅黃店打卡

茶類既店係爭D
好難不停幫襯
飯就話日日要食
不過都盡力架啦

唔出名加樓上舖簡直係慘絕人寰

唔係黃金經濟圈？

根本就係
出名就排曬長龍，唔出名就無咩人
重點係出名排到要舉牌叫人停一停先
有手足比曬方法又唔用
曬左手足啲心血

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

金魚街有間賣電子嘢嘅，叫「小世界」，大大聲播榮光，但入到去全部尿袋，case都係中國牌子，最後都冇買

我都出左Post 講過啦，以下呢個！

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

住屯門 食過一次龍門冰室就無再食過
其實仲有好多好好食既黃店揀
除左連儂牆其實黃店可以好似之前元朗間海南雞咁
鼓勵其他客去第二間幫襯

早幾日幫襯嗰間黃cafe直頭喺工廈入面
與世隔絕

其實大家通常幫襯都係搵就腳個啲..邊到住邊到番工就食番咩區..
如果可以fb開個個區嘅食野page，手足見某黃店少生意，系gp到講，應該就有人響應去撐

利申：我自己都係咁樣去支持小店

貼去微博WeChat等14同胞去抵制呢個賣國賊店

呢間好飲啊

講到口臭喇 唔好再集中幾間出名嘅食
要去其他黃色小店架嘛

Lihkg會唔會每日有一至兩間唔出名既黃店推介
等多D人知去增加知名度
多D生意

貼文宣咪知你係黃囉，咁低調

搞大佢

大家要分散去懲罰

求佢地痴連豬 唔痴真係會miss

黃藍list始終都係被動, 香港人要踢一腳旭一旭, 叫佢地去邊個邊個 幾個排就個個排隊打卡

貼紙易做假

觀塘大湯家

Tui

文宣同連儂牆係基本
你唔貼根本無人知

都唔知堅定流 依家太多仆街扮黃

已經食親野都用唔同既黃藍app揀，而且唔會重覆，務求懲罰哂每一間
加油 繼續努力

曱甴王 甴近平

睇到就幫手推

我成日飲 係公司樓下

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

[和理非] Skytrax World Airline Awards 算唔算航空公司既春袋?

唔係荔枝角返工同住，咁啱今晚經過又見到呢個post，就去懲罰下佢，順便懲罰埋附近既程班長台灣美食。

講真冇連儂牆冇文宣冇播反送中歌曲，鳩知佢黃咩，佢唔進取表現自己係黃，唔怪得人喎

舖租一般有兩個條款
例如10萬租一個月 or 營業額10% 價高者為準
咁佢生意過左100萬就會有extra既落左業主袋
所以我唔會去幫襯但唔會阻止人去幫襯

我前幾日去觀塘嗰間有份罷工的素食自助餐店
坐咗90分鐘得嗰幾台客
好慘
如果有能嘅巴絲打不妨請老豆老母去食下新潮素食啦

呢個位不嬲淨係旺中午
工廠區 返工時間搵邊個幫襯
佢仲要乜都冇貼
咁都有得屌?

其實平時行街
都好多唔出名黃店
但點知佢係黃店
擺紙同筆，仲痴左連儂牆
我上個街口買完杯天仁，企係到飲曬佢，再同間黃店買多杯烏龍茶

希望店主方便我地認，一定要痴連儂牆，我唔識你間鋪都買返d 野先走

大佬佢個位

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

餐廳咪算好，零售冇咩人理

不如整張黃店認證俾人貼啦 .. 行過真係唔知依間係

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

真駁唔到

街坊要懲罰自己區呀
無唔洗個個誇區去龍門

米豬連呢

少人知=唔出名
所以少人食係合理，
而家最重要係確保真係黃
然後就係宣傳

我試過搵足一個鐘 行左兩個站既距離都乜都搵唔到
懶乜姐 係真係唔夠方便

有冇手足封個米豬連比佢 見到米豬連會有多d人食 但都有可能比藍絲搞 所以 米豬連直接比老闆比佢自己揀痴唔痴

其實仲有好多其他行業係黃店，唔係淨係餐廳可以消費而家似黃色食肆經濟圈

咁你咪同個藍員工講你黃囖，你估下個員工會唔會幫你加料？員工係藍我就唔夠膽食喇

pish

我都好有同感，有時好想支持埋其他行業既黃店

點樣黃先得架, 乜鳩都無

地址

太入

大家要分散少少，五好只幫襯了名嗰d

廣告系列

講咗咪再集中一兩間
打開黃藍地圖自己搵啦

制作地圖俾黃店貼門口，推散啲人流

所以話米豬連貼紙係好重要

唔貼冇人知係黃

我全都要.jpg
甴近平

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

幫襯冇問題，但，

請問有咩事件證明佢係黃店，唔係藍扮黃？

習曱甴

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

啱呀 要文宣比街坊知

已幫襯

啱 要打破同溫層

九龍 土瓜灣 馬頭圍道216號地下

老實講多次，雖然野食唔係好味到飛天，但係呢！土瓜灣好多中老都係藍，敢係度開間黃店仲咁面目張膽，住附近手足真係見到都支持下啦！仲有上次同老闆建議不如換隻辣椒油，佢都會走去換同佢傾幾次計真係自己友

黃色經濟圈唔係講，要身體力行！唔係去打個卡放上IG咁簡單！有佢哋支持先會有呢場運動，我哋都要進步，俾手足知道邊d舖頭係自己友！買藍店？點解唔支持自己友呢！一齊懲罰佢啦

佢開星期一至六

文宣，lennon wall ，口罩裝飾係基本
三樣都冇點令人feel 到黃？

咁我寧願俾錢肯貼嘅偽黃，你跟本無資格屌人唔幫襯，衰撚過扮黃嘅偽藍，起碼人哋有做文宣，你做咗啲咩？

痴撚線真係肥媽

其實有時有D唔出名嘅黃鋪
我又share上fb又報上夾公仔,又係巴打個網報埋

但報晒隔左成個月都冇顯示出黎佢係黃鋪

係呀

condom鋪

黎黎去去都係食店, 因為一定要食, 其實零售果啲仲慘淡, 但可以點幫。

其實不如整個黃店版openrice, 然後加入嘅商戶都貼個黃色標記，咁經過見到都可以幫襯，唔使特登揾

咁你幫襯偽黃囉

炒左個藍絲pt啦
將個位比失業手足做啦

照懲罰
黃店賺到的錢會直接幫手足,重要過黨鐵賺多左錢。
黨鐵鋪頭多人幫襯唔係因為人流大，而係有黃店。
反正一完合約，黃店就會搬左，下家頂手自然會拍蚊。

間舖點撐黃絲法，人地真係有接放學同義買

啲鋪頭本身文宣做得唔足就唔好怪人啦 人哋鬼撚知咩 好似你開post咁連地址都冇，都唔知你想搞乜

地址呢

我想講呢間野個名係咪又係特許經營？
因為我澳門有一個客又係呢間野名
但係藍撚到戇鳩

排長龍果d 手足唔好再為打卡啦～ 我地支持黃店係要成立經濟鏈，唔係為左比你地打卡架

見大排長龍就搵下附近d 黃店啦～ save 左d 黃店資料去google map 呀

吓，呢間嘢假黃嚟㗎？連儂牆都無，文宣又無，無表明罷工

真 好多時都唔知係黃店

其實我唔係想專登幫依間宣傳 係想大家留意多幾間其實有好多黃店

btw地址是有貼到的 雖然貼遲咗

老實講，幫人第一戒律係唔好當人欠左你，一定要人幫返你

應該要搵區議員候選人互相拜會吓

米豬蓮都無隻 點知佢黃呀？

曱甴王 甴近平

望黃色經濟共同體快點出現...出名名店可以作推介呀...介紹到附近小店幫親...同渡時間吧

黃到透明，文宣都唔貼張叫人點幫你？

推埋比樓下睇

獲撚獲拎係乜乜冇人知好撚慘
乜乜乜冇人講
冇人講冇人知咪正正經經去講
On99

推返呢個post
由得一兩丁友食晏見證住唔出名嘅黃店慢慢坐爆
齊上齊落呀 香港人